你的離開 喊得太快

我的依賴
還在耍賴